有無途徑叫鍾雅倫去驗尿？

條友迷下迷下，次次出來都好似喪屍咁，又有幻聽

最近幾個伙記仲要偷冰斷正

癲狗中嘅癲狗

應該提倡全警隊驗尿

應該要即驗

「警隊全面驗毒計劃2020」

紀律部隊年年隨機抽人驗身好似都幾合理

有無驗尿先

佢應該有啦,咁保守既部門做野又基又打過仗手頭又咁多毒品